［預左冇人理］聽Death Metal 入一入黎

入黎吹下水

利申：上至tech野下至core乜都聽

想吹咩
數band名?

入黎取暖

Share 下先

我都share一下

Immolation

Decapitated

Nile

Internal Bleeding

Dying Fetus

Misery Index

Chelsea Grin

core 聽開咩

最近聽緊cattle decapitation

有冇諗過學scream

其實唔知啱唔啱 但以前本身唱都有玩

學緊

本地野
逆流，deepinside

法國野
gorjira

當然唔少得carcass啦

本地野：
Maniac!
Maniac!
Maniac!

deathcore就有 有冇咩推薦下？

Deep inside都有人講

Deathcore好快就悶 我都係聽suicide silence 同Whitechapel
比較少接觸

有冇人聽閃靈

Behemoth
Suicide silence

本地野 evocation 好撚正

Whitechapel 黎香港 5月3日
另外一隊 a night in texas 都唔錯

聽開brutal death metal

thy art is murder都好撚正
仲有slaughter to prevail，個俄佬vocal好撚勁

gojira 新果個album

現代tech death聽多會悶
反而atheist聽極都咁有味道

識食